The Guardian ig有人帶緊風向話西媒以偏概全

有無英文好手足可以講解下撐修例遊行有幾多人出席同埋個撐收例聯署有幾假

呢一次真係需要好多英文好的手足比資訊外國傳媒

guangzhou

求英文好巴打幫拖

推

外國大把五毛

我試下回：
The bill will effectively replace HK’s independent legal system, one of the best in the world, with a corrupted Chinese system that produced countless political persecutions and false convictions. People trust HK because we have a world class legal system similar to the one in the West, destroying the firewall will cause a flee in capital!

收到 食完飯屌7佢

搵人幫我回 我唔想用自己ig覆

以前好睇唔起衛報同labour party 班左膠
點知今次幫得香港最多就係佢地

Conservatives班仆街一句聲都無出過仲幫中國講說話

咁鍾意全面睇咪send今日個80萬撐警大集會俾佢參考囉.

d終國人一享有言論自由，就走去打壓其他人的言論自由，真係痴線

原來係大陸雞